Android 多用戶功能

近幾年既Android 手機都有多用戶功能，在同一部手機，每個用戶都可以獨立裝唔同app。係頂頭既menu 可以隨時切換，一邊save 既相另一邊既app 睇唔到，一邊既contact 另一邊睇唔到。

咁隨時秒變藍絲都無問題啦。

有無勇士在有需要既地方試過？

MK@17Aug 1934

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

依家新Android version好似冇左
不過小米個OS一直都有

Pixel 一直都有
即係廠商自己開定唔開

samsung note8 升左9.0見唔到有

So 係廠商問題

小米個OS咪Android囉
嗰個叫UI, Skin呀

3叔有喎
不過收埋左要自己開
仲可以隱藏app
要pw先開到

三叔有

巴打講得岩
不過小米個分身功能真係幾好用

講緊user啊

可以confirm Android Q 10.0仲喺度
但完全冇用過

收埋d衰野就有用

唔知有無人試過去中国用呢招過關

用愛國小米手機即放行

有諗過 但部機太吉唔係更加有嫌疑咩

我都想知 不過唔敢試

我用緊愛國手機

knox機制下安全資料夾安全好多

另外開個Facebook account, like 新假期呀，各種食玩買page, 影下食嘢相落相薄，contact 既嘢，你作一d Peter Tom and Mary 都無法驗證。唔知咁會唔會好d...或者download 定d j 圖。。。。

呢個係雙開